%-------------------------------------------------------------------------------
% FIRST PAGE SETTINGS
%-------------------------------------------------------------------------------

%-------------------------------------------------------------------------------
% HYPERLINKS PARAMETERS
%-------------------------------------------------------------------------------

\hypersetup{
    colorlinks=false,        	% false: liens encadrés; true: liens colorés
    linkcolor=red,         	% couleur des liens (ou bordures) internes
    citecolor=red,          	% couleur des liens (ou bordures) vers bilbio
    filecolor=black,         	% couleur des liens (ou bordures) vers fichiers
    urlcolor=black          	% couleur des liens (ou bordures) url
}


%-------------------------------------------------------------------------------
% GEOMETRY
%-------------------------------------------------------------------------------

%\geometry{
%a4paper,
%total={170mm,257mm},
%left=20mm,
%top=20mm,
%}


\parindent=0em
\pagestyle{fancy}

\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\newcommand{\HRule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}}


%-------------------------------------------------------------------------------
% FIRST PAGE ONLY
%-------------------------------------------------------------------------------

\fancyhead[L]{}   %Header de gauche
\fancyhead[R]{}   %Header de droite

\fancypagestyle{firstpage}{
\rhead{\includegraphics[width = 35mm]{Pictures/Unibe_Logo.png}}\fancyfoot{}}


%-------------------------------------------------------------------------------
% TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------		}

{\fontfamily{cmr}\selectfont
\title{
\textsc{}
\\ [2.0cm] 
\HRule{0.5pt} \\
\LARGE
\uppercase{FINITE ELEMENT ANALYSIS \\ 
\normalsize ASSIGNMENT 6 - OPTIMIZATION}
\HRule{2pt}
\\ [0.5cm]
\normalsize\today
\vspace*{5\baselineskip}}
}

\date{}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Author
%-------------------------------------------------------------------------------

{\fontfamily{rm}\selectfont
\author{
Mathieu Simon \\ 
MSc - Biomedical Engineering \\
University of Bern, Faculty of Medicine \\
\vspace{2cm}\\
Philippe Büchler \\
Can Gökgöl, Miguel Ariza}}